%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Peopleware }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitle by Tom DeMarco}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
 amalgam    &  \ldots  & Mischung \\
 amble      &  \ldots  & Pass, Durchgang \\
 aptitude   &  \ldots  & Eignung, Begabung \\
 bargain    &  \ldots  & Abmachung, Gelegenheit, Handel \\
 bystander  &  \ldots  & Zuschauer \\
 catalyst   &  \ldots  & Beschleuniger, Härter \\
 chime      &  \ldots  & Glockenschlag \\
 cobweb     &  \ldots  & Spinnengewebe \\
 conceal    &  \ldots  & kaschieren, verbergen, verschweigen \\
 conceive   &  \ldots  & geistig erfassen, begreifen \\
 cubbyhole  &  \ldots  & Kämmerchen \\
 cutover    &  \ldots  & abgeholzt \\
 demean     &  \ldots  & jemanden erniedrigen \\
 density    &  \ldots  & Dichte \\
 diatribe   &  \ldots  & Hetzrede \\
 edifice    &  \ldots  & Baulichkeit, Bauwerk \\
 endeavor   &  \ldots  & Anstregung, Bemühen \\
 flak       &  \ldots  & Flak, Beschuss, scharfe Kritik \\
 fray       &  \ldots  & abnutzen, Schlägerei \\
 furrow     &  \ldots  & Furche, Rinne \\
 gaffer     &  \ldots  & Boss, Alte \\
 glimmer    &  \ldots  & flackern \\
 grievous   &  \ldots  & groß, kränkend, kummervoll \\
 incline    &  \ldots  & Bergbahn, kippen, neigen \\
 indictment &  \ldots  & Anklage \\
\end{longtable} 
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
 interim         &  \ldots  & Zwischenzeit, einstweilig \\
 ledger          &  \ldots  & Fixpunkt, das Buch (aus der Finanzhaltung) \\
 locus           &  \ldots  & Ortlinie, geometrischer Ort \\
 lukewarm        &  \ldots  & handwarm, indifferent \\
 merit           &  \ldots  & Vorzug, Wert, verdienen \\
 munchkin        &  \ldots  & kleinwüchsige Person \\
 mundane         &  \ldots  & banal, profan \\
 palooka         &  \ldots  & Niete, Flasche \\
 pretense        &  \ldots  & Anschein, Vortäuschung \\
 promulgation    &  \ldots  & Bekanntmachung \\
 riposte         &  \ldots  & Gegenschlag \\
 run-of-the-mill &  \ldots  & alltäglich, mittelmäßig, nullachtfuffzehn \\
 self-esteem     &  \ldots  & Selbstgefühl \\
 solitary        &  \ldots  & eigenbrötlerisch \\
 somber          &  \ldots  & düster \\
 sore            &  \ldots  & weh, wund \\
 squat           &  \ldots  & Hocksitz, Häuser besetzen \\
 staid           &  \ldots  & gesetzt, farblos, seriös \\
 stifle          &  \ldots  & ersticken \\
 susceptible     &  \ldots  & anfällig, empfindlich \\
 turnover        &  \ldots  & Abnahme, Absatz \\
 vestigial       &  \ldots  & spurenhaft, verkümmert \\
 weep            &  \ldots  & weinen \\
\end{longtable}
\end{minipage}
}

\end{document}

